# README #

Dal som tu jeden navrh formularu: *vzorova-faktura-technicka.pdf*.Mala by splnat poziadavky: su tam datove typy string, integer, datum potom je tam opakovatelna sekcia - teda cast s uctovanymi polozkami. Takze by to malo byt v poriadku. Nemusime tam davat vsetky kolonky len niektore dolezite. 

SIPVS_2016 je vytvoreny prazdny projekt vo visual studio. Pouzil som Windows Form Application template.

--------------------------------------------------------------------------------
MISO

zmenil som to na novy .NET framework
dnes chcem pridat tu XSL transformaciu
dufam ze nebude vadit ze to je EXSL a ze v Csharpe sa to da jednoducho urobit
